咁多位女士 請珍惜肯為你內射嘅男友

佢地肯內射你證明佢地已經隨時ready做爸爸
即係肯娶你 照顧你一生一世
呢種咁有承擔既男人絕對好過淨係識戴套同叫女仔食藥既男仔
佢地只係懦夫 唔敢對你地作出承諾照顧你地
所以 肯中出你地既男仔絕對係好仔

未聽過中出即飛？

有左？

佢地肯口爆你證明佢地已經隨時ready食返啲啲
即係肯娶你 照顧你一生一世
呢種咁有承擔既男人絕對好過淨係識射落紙巾同叫女仔唔好吞既男仔
佢地只係懦夫 唔敢對你地作出承諾照顧你地
所以 肯口爆你地既男仔絕對係好仔

我識既朋友全部都係有左就結婚

駁吾刀就負皮me

on9 post, blocked

講得好